正式宣佈麻辣味榮升最好味嘅炒麵王

避風塘退居第二

當原味死咖?

藍色
不了 淡過冇落醬

之前7仔做16蚊3個

認同
本身隻紅色冇呢隻好味

成日特價勁抵食
可惜相見恨晚 見到嗰陣買七個半一個

特色辣醬味淪為9也不屌

咩味都冇所謂
最緊要係倒落sink盤食

買開15蚊3個

輕輕一推~

Agger
但個麵唔知點解份量少過其他味定係我錯覺

泰式辣醬好食好多

因為好味 同快樂不知時日過同理

薯條就話有泰式辣醬姐
炒麵王邊度夾

佢原本個紅色個款咪有包泰式辣醬，我覺得幾夾

暫時第一未食過避風塘味

我覺得係above average嘅 未出呢隻前都會買 但呢隻惹味啲
黃>紅>黑>白>藍

好香口 啲炸蒜仲膽卜卜

yes
點解有人鍾意食冇味嘅麵

屌 岩岩試咗
堅係好食 一食就食咗兩個
平時其他味係食唔到兩個
呢隻個辣香撚到

明明咁好食樓下就冇得賣
不過有得買都要等佢特價

屌打十條街....

邊個打邊個